覺唔覺肥賓先最識用大衛雷欺？

擺佢踢中場

干sir